
@online{noauthor_socle_nodate,
	title = {Socle Interministériel de Logiciels Libres},
	url = {https://sill.etalab.gouv.fr/catalogue?search=ocs},
	abstract = {Le socle interministériel de logiciels libres est un ensemble de logiciels libres préconisés par l'État français depuis 2013, dans le cadre de la modernisation globale de ses systèmes d'informations.},
	urldate = {2022-05-17},
	langid = {french},
	file = {Snapshot:/home/leopold/Zotero/storage/IYEDTR37/catalogue.html:text/html},
}